(台測)死囚大逃殺 逃獄三王 石破天驚

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.傑克·康拉德是一名死刑犯，正在美國中部的一個監獄中等待著最後時刻。不料卻被腐敗的獄方賣給有錢的電視制作人，被迫參加一個非法的生死遊戲真人秀。傑克被帶到了一個與外界隔絕的孤島上，他發現這場遊戲的參賽者除了自己還有其他九個人，都是來自世界不同地方的死囚。他們彼此必須竭盡全力展開生死搏鬥，因爲只有最後生存下來的人才有機會重獲自由。想逃走根本是不可能的事，他們的一舉一動都通過網絡向數百萬觀衆直播。康拉德必須使出渾身解數，贏得生存和自由的唯一機會……

2.30年代初，密西西比州荒野的監獄裡，一群“勞改犯”正乾著枯燥，繁重的採石，碎石的活計嘮嘮叨叨，油嘴滑舌的艾弗瑞特（喬治·克魯尼飾）也是其中 在一個破壞石頭上，整天打著各種逃跑的鬼主意。在成功說服了難點頭腦簡單的德爾瑪（蒂姆·布雷克·尼爾森飾）和相當 大膽的皮特（約翰·特托羅飾）之後，艾弗瑞特的越獄大計終於得以實現，三個穿著犯人服，拖著手銬，腳鐐的罪叮叮叮噹當地踏上了通往自由和寶藏的路途

3.在1963年以前，位於舊金山外海的惡魔島以嚴密的警衛措施，成為全美犯人聞之喪膽的魔鬼監獄，固若金湯的天牢設計，讓重刑犯如同囚禁在銅牆鐵壁之中。監獄廢棄後，惡魔島成了觀光勝地，每日都有遊客湧進其中，嘗試坐牢的滋味。然而此時惡魔島卻落在一群軍人的手裡，成為他們臨時的基地

11 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野